究竟食早餐會健康啲定完全唔食早餐健康啲？

你地會唔會專登唔食早餐慳錢/ 嫌麻煩？
我google 過下有啲又話唔食會有乜病乜病
有個日本人出咗本書反而話唔食先更加健康少啲病
各位爸絲有冇經驗？

放本書上黎再傾

「酵素營養學之父」鶴見隆史在出版書籍《早上斷食，九成的毛病都會消失》中提出，凌晨四點到中午屬於「排泄」時段，而我們通常吃早餐的時間就在早上8點至11點，是屬於排便排汗的時段，而不是補充營養的時段 。腸胃等消化器官在排泄時段還沒睡醒，而掌握人體活動的「酵素」也還在休眠， 這個時候吃早餐，維持人體健康的「酵素」便無法充分運作，很容易就會造成消化不良 。
不吃早餐更健康

學左動漫角色 我朝早一包一野飲 十零蚊

lunch 夜晚唔食？

樓主在不在。關於買磚想請教

買咩磚係咪認錯人

各位巴打好 小弟上年年尾裝修完可以share 少少心得俾大家

潔具唔好買大陸野因為師傅話開水時會好大聲同易爆喉, 我自己就旺角執套三合一ghome
燈淘寶仲平! 家合居100人仔一盞淘寶可以做到80係一模一樣, so far 用落冇大問題就好光猛
智能鎖我用三叔有指紋果隻, 荃灣買最抵, 依家落街唔洗帶鎖匙j 到出血
梳化我冇concern 所以我實惠1k 搞掂
電器一定要去小型屋村家電舖, 因為你以為fs bw 貨特別靚同新其實一舊樣, 細舖老細根本都係同一個大倉攞貨...最重要係...同老細熟的話可以無限保養 你懂的
磗我都係大陸馬可波羅買, 師傅都話靚料, 要留意預多d 做backup, 放返幾塊日後地磗裂咗都可以啱返果batch 既色, 我有老細whatsapp, 要我可以share 俾大家

search d 關鍵字搵到舊post 想問馬可波羅磚d野

想問咩？個回覆都應該好耐下